男人最忌暗瘡大肥婆

咁女人最忌男人乜？

矮窮短？

油頭短J毒撚